點解麥佳亞拉跌Shaw,失波仲要攤開對手

好無辜咁